邊個唔封牆強人關, 邊個就陷家剷

南韓, 日本, 伊朗, 意大利, 個個都中招, 睇返中國人民的老朋友, 普京契大佬, 肥仔金將軍契弟, 個個即刻封關, 封咗就無事, 唔封就出事,